宜家唔喺金鐘現場嘅手足好快啲瞓覺啦

大家唞足精神，聽朝每個人嘅參與都好重要！

推！